# Graph template

Реализовать иерархию классов соответствующую графическим элементам - Line, Rect, Circle, Text, Image. Предусмотреть корневой элемент. Для каждого элемента предусмотреть свойства, задающие размер, положение элемента (в пикселях или в процентах от разм